光宗耀祖！美國男子一百一十六刷Captain Marvel破世界紀錄

A Wisconsin man named Steve Ruppel devoted more than 10 full days of his life to watching the movie Captain Marvel, and now he has a place in history for it.

Ruppel broke a Guinness World Record by seeing the superhero movie 116 times since its release just over six weeks ago. As CBS 58 reported, Ruppel saw the two-hour and five-minute movie 104 times at the Marcus Cedar Creek Cinema in the town of Rothschild to set the world record, then went another 12 times on top of it. He spent just under 242 hours in the theater in all.

Ruppel said he didn’t think he would be able to set the record, but decided to give it a try.

睇標題完全唔撚明做過啲乜